HIV愛滋病毒疫苗初步人體測試有抗病毒反應

測試對象有393人，由18至50歲，來自美國，盧旺達，烏干達，南非，及泰國，冇愛滋病感染。經48周接受共4次注射，身體產生抗愛滋病毒免疫系統反應。

咁濫交公廁有得救了

如果好人Cancer有藥醫更偉大！！！

condom末日

以後唔洗買套了！

其實除咗愛滋仲有好多性病
淋病同梅毒而家歐美反彈上升就係因為好多人覺得有得食PrEP唔驚愛滋

尖銳

但其他性病有冇得醫先

淋病、梅毒有得醫唔洗驚

HSV2, HepB, HPV唔係個個curable

椰菜花冇得醫

呢隻藥好快會消失

其實愛滋一早唔係問題

超級淋病先得人驚

香港社會普遍對性病嘅知識係極度過時...
或甚至係對性冇任何知識，話拖手會大肚而家2018年都仲有一啲人信

打後亂屌女都唔怕囉

拖手大肚又誇張既，不過其實你好人好姐，唔係性活躍係單一性伴侶既人又或者無女既毒撚，性病知識對佢地只係冷知識

而有好強性病知識既人堅唔堅持到安全性行為又係另一回事

椰菜花，疱疹二型無得醫
前者都仲話可以打針預防
後者依家暫時都係中左就一世

驚唔驚愛滋都唔應該亂黎, 有得屌外面女人就用套啦

年中唔少呢類新聞

Ck個女

毒撚又少一個反敗為勝既機會

可唔可以搞左cancer先

Cancer係自己細胞唔肯死
其實根本唔係一種病，而係成個系列嘅病，因爲唔同種類嘅細胞，用唔同嘅方法唔去死，都會需要唔同嘅藥。
所以cancer咁難搞就係咁解，根本冇一個明確嘅「外來物」去攻擊。

無感染有抗體 係咪即係疫苗？